應該不斷製造對黑警嘅負面印象

不斷宣傳，例如打記者，食M記都拉，etc
要令所有香港人討厭差佬

m記果單野一定煲大佢

阿豬阿狗都可以係差佬

搵警察對女仔做既衰野 如休班警性侵女仔既新聞
所有女人都好易有共嗚 一侵犯女權
感性既女人就會好憎警察 仲可以講班警察幾仆街

克警徹底黑化

推

咁耐都未見到相

我無野講

好似唯唯

無紀律嘅紀律部隊，影衰其他紀律部隊，其他想割蓆又割唔到，陀衰家咪依啲囉，抖個廿幾三十K 糧扮正義

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

我覺得似吳浩康

大家記住教導身邊既小朋友,如果唔乖,就會俾黑警叔叔用棍打

好有明星相做咩要做狗呢

真
再做d野分化佢地

唔好再講咩驚察都有好人
幫政府出賣香港人係為份工喎難聽過粗口

冇嘢講

再多啲片
再聯同之前雨革果啲
如果好似之前唔同區播就正喇

Bump

點可以唔提男殺女姦
同埋警署強姦

Mon緊post既黑警屌你老母

是旦打休班警都大撚把material用啦

G持